英國Tier 5既Working Period可唔可以累積去Tier 2?

例如先拎Tier 5做左一年先轉Tier 2
可唔可以當你係Tier 2已做左一年?

No

所以點都係直接報Tier 2 (General)?

tier 2 要有公司sponsor 先喎

報？你要有人請，要有licenses 既公司sponsor你至得架
Tier 2唔係咁易

都係搵工

唔得